黑警已經準備好借安心出行碼玩鳩黃店

林鄭話你地可以「自願」去同唔去
講就係自願咋
黑警執行時就唔係架喇
好似禁蒙面法同限聚令咁
佢地都唔依法執法
屈得就屈
到時派隻門口狗去黃店
唔掃曲唔俾客入